快相 石籬對出白鴿籠

青山公路往荃灣方向
想問下嗰個白鴿籠係堅定流

Push

流 晚晚一舊衝住落
唔係會紅燈

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

真？
我標版大概行53-55
驚俾人影咗

呢啲白鴿籠通常都係時開時唔開，唔會長開

路面限速50，架車要超60先影。

冇野既 我次次經過都唔收油 直落荃灣 一次都冇事

日日行 未見過開
如果中左就真係恭喜你

次次收油過呢隻灣

有冇70

點知佢有冇開

一星期後check 信箱 冇料到就冇開 有料到就有開

都冇閃燈既

第一日揸車？

安全車速就要俾你寸？

標板53~55就算真籠都唔影啦屌

真係第一日揸車咩
標板53~55 真籠都唔會影
連個籠都嫌你慢呀

新娘潭好似唔係咁講

新娘潭係減完風阻51就影, 即係實速53~55
問題係, 實速53~55, 標板應該57~60

早排獅隧落九龍塘 過50即影
閃到眼都花

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link: